邊度讀普通話好？

最好係證書課程。

浸大

浸大持續教育學院？

中共

其實我想教書，所以讀普通話，中文科需要

何以見得

求其考個符合做老師資格ge試咪算lo
btw香港老師ge普通話水平差到呢

基準丫嘛，但我普通話拼音差，
想讀書學

拼音其實都係來來去去咁拼姐
學就去中共學3個月啦，因為香港無咩人識教+讀岩音

如果你只求基準pass到就裸考啦
想追求咩國家試標準最好就浸三個月先啦（輕聲ge掌握係最難學其他都好簡單，起碼簡單過英文）

返大陸學幾個月。返黎香港打字用拼音打。拼多D自然就識。